櫃桶底搵到幾張股票 值唔值錢

有冇轉生機會

執粒未呀

留名等答案

想學之前和記個巴打？

信托比星展收購左

睇名睇發達

張cert 值錢啲

佢老豆買1號仔
你老豆買埋d唔洗乜q野

個老豆除左眼光好，仲要有錢買先得

老豆，老母的分別

留低既都係一份負擔

可能當係文物賣畀博物館會值錢啲

有無link